高院駁回吳重儀唔准小學教師襲警罪成保釋的申請，現可保釋等候上訴

沙灘排球港隊成員兼小學教師楊博文，去年11月11日駕車上班途中遭交通警截查，其間被指提膝撞到警長腹部，早前受審。裁判官吳重儀指現場另外兩名警員供稱看不到楊老師提腳的動作，顯示各警員沒有夾口供，斷言三警誠實可靠，裁定楊老師襲警罪成。裁判官更揚言關注楊的心智還能否教書，將他還押小欖精神病治療中心候判。楊今向高等法院申請保釋，法官潘敏琦聽罷陳詞後，批准楊保釋外出候判。

法官批准被告以2萬元現金、女友的2萬元人事保釋外出，其間不准離港、須交出旅遊證件、居於報住地址，並且每天向警署報到；若精神科專家要跟被告見面，被告須到小欖接受檢驗。

低級法院果批低級法官應該集體去上法治再培訓課程

根本扯貓尾
受害人已住幾日

去支那上？

法官批准被告以2萬元現金、女友的2萬元人事保釋外出，其間不准離港、須交出旅遊證件、居於報住地址，並且每天向警署報到；若精神科專家要跟被告見面，被告須到小欖接受檢驗。

呢個條件，唔講以為佢係毒犯

做得好

投訴吳重儀要繼續

上乜鬼
全部清算

推